以前D紅白機歌真係好入耳

雖然紅白機畫質好差，但音樂卻出奇地好聽，由瑪莉奧到惡魔城的Bloody Tears，就連Pokemon(雖然唔係紅白機)的紫苑鎮恐怖到可以整個都市傳說出來。最記得洛克人首威利城堡high到根本往後D game都無佢咁正

你嚟架?

真係入撚曬耳，個耳依家內傷

咁勁